# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NVDA Vocalizer Driver\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@freelists.org\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-14 13:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-14 15:05-0800\n"
"Last-Translator: Joseph Lee <joseph.lee22590@gmail,com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <joseph.lee22590@gmail.com>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"

msgid ""
"\n"
"URL: {url}\n"
"\n"
"This product is composed of two independent components:\n"
"- Nuance Vocalizer Expressive speech synthesizer.\n"
"- NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer.\n"
"Licenses and conditions for these components are as follows:\n"
"\n"
"Nuance Vocalizer Expressive speech synthesizer:\n"
"\n"
"Copyright (C) 2013 Nuance Communications, Inc. All rights reserved.\n"
"\n"
"Synthesizer Version: {synthVersion}\n"
"This copy of the Nuance Vocalizer synthesizer is licensed to be used "
"exclusively with the NVDA screen reader (Non Visual Desktop Access).\n"
"\n"
"License management components are property of Tiflotecnia, LDA.\n"
"Copyright (C) 2012, 2013 Tiflotecnia, LDA. All rights reserved.\n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer Expressive:\n"
"\n"
"Copyright (C) 2012, 2013 Tiflotecnia, LDA.\n"
"Copyright (C) 2012, 2013 Rui Batista.\n"
"\n"
"Version: {driverVersion}\n"
"\n"
"NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer is covered by the GNU "
"General Public License (Version 2). You are free to share or change this "
"software in any way you like as long as it is accompanied by the license and "
"you make all source code available to anyone who wants it. This applies to "
"both original and modified copies of this software, plus any derivative "
"works.\n"
"For further details, you can view the license from the NVDA Help menu.\n"
"It can also be viewed online at: http://www.gnu.org/licenses/old-licenses/"
"gpl-2.0.html\n"
"\n"
"This component was developed by Tiflotecnia, LDA and Rui Batista, with "
"contributions from many others. Special thanks goes to:\n"
"{contributors}\n"
msgstr ""
"\n"
" URL: {url}\n"
" \n"
"본 제품은 두개의 독립된 마주얼로 제공됩니다:\n"
"- Nuance Vocalizer Expressive.\n"
"- NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer.\n"
"사용 약관은 다음과 같습니다:\n"
"\n"
"Nuance Vocalizer speech synthesizer:\n"
"\n"
"Copyright (C) 2013 Nuance Communications, Inc. All rights reserved.\n"
"\n"
"Synthesizer Version: {synthVersion}\n"
"This copy of the Nuance Vocalizer synthesizer is licensed to be used "
"exclusively with the NVDA screen reader (Non Visual Desktop Access).\n"
"\n"
"License information:\n"
"{licenseInfo}\n"
"\n"
"License management components are property of Tiflotecnia, LDA.\n"
"Copyright (C) 2012, 2013 Tiflotecnia, LDA. All rights reserved.\n"
"\n"
"\n"
"NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer:\n"
"\n"
"Copyright (C) 2012, 2013 Tiflotecnia, LDA.\n"
"Copyright (C) 2012, 2013 Rui Batista.\n"
"\n"
" Version: {driverVersion}\n"
" \n"
" NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer is covered by the GNU "
"General Public License (Version 2). You are free to share or change this "
"software in any way you like as long as it is accompanied by the license and "
"you make all source code available to anyone who wants it. This applies to "
"both original and modified copies of this software, plus any derivative "
"works.\n"
"For further details, you can view the license from the NVDA Help menu.\n"
"It can also be viewed online at: http://www.gnu.org/licenses/old-licenses/"
"gpl-2.0.html\n"
"\n"
"This component was developed by Tiflotecnia, LDA and Rui Batista, with "
"contributions from many others. Special thanks goes to:\n"
"{contributors}\n"

#. Translators :message that is presented to the user on renewal slcense error.
msgid ""
"Your license can not be verified. Please check the following:\n"
"1. Your credentials (email and password) are correct (you can change them "
"under the vocalizer expressive menu)\n"
"2. You are not using someone else's activation or you are not using the same "
"activation in different computers at the same time. This is not legal, and "
"is against license terms.\n"
"3. You are having internet problems.\n"
"\n"
"For further clarification, please contact tiflotecnia, Lda, or your local "
"dealer."
msgstr ""
"인증키를 확인할 수 없습니다. 다음을 확인하십시오:\n"
"1. 인증 데이타 (이메일 또는 비밀번호)가 정확한지 확인하십시오 (보컬라이저 "
"Expressive 메뉴에서 변경할 수 있습니다).\n"
"2. 다른 사용자의 인증키를 사용 또는 같은 시간에 같은 인증키를 다른 시스템에"
"서 사용하고 있는지 확인하십시오. 이 행위는 불법이며 사용자 약관을 존중하지 않"
"습니다.\n"
"3. 인터넷 연결에 문제가 있습니다.\n"
"\n"
"더 자세한 정보는 tiflotecnia, Lda 또는 가까운 딜러에 문의하십시오."

#. Translators: Vocalizer for NVDA error dialog title.
msgid "Vocalizer for NvDA Error"
msgstr "NVDA용 Nuance 보컬라이저 오류"

#. Translators: Message telling the user his credentials are not set.
msgid ""
"Your Vocalizer for NVDA credentials are not set for this computer.\n"
"You will need to set them to use vocalizer for NVDA for long time periods, "
"so your license can be properly verified."
msgstr ""
"이 컴퓨터에 NVDA용 보컬라이저 사용 개정 정보가 없습니다.\n"
"장시간 NVDA용 보컬라이저 사용시 사용자 인증을 위해 사용 개정을 등록하여야 합"
"니다."

msgid "Vocalizer for NVDA warning"
msgstr "NVDA용 Nuance 보컬라이저 주의"

msgid "Automatic &Language Switching Settings"
msgstr "자동 언어 변경 설정 (&L)"

msgid "Configure which voice is to be used for each language."
msgstr "각 언어별 보이스를 설정하십시오."

#. Translators: Menu Item to enter Vocalizer license credentials and activate a license.
msgid "Activate License"
msgstr "인증키 등록"

#. Translators: Hint for the activation license menu
msgid "Enter license credentials and activate for this computer."
msgstr "해당 시스템에 할당된 인증 데이타를 입력하십시오."

#. Translators: Menu item to open a dialog with vocalizer license information
msgid "View License Information"
msgstr "보컬라이저 인증키 정보"

#. Translators: Hint for the license information menu item.
msgid "Check information about your Vocalizer license."
msgstr "보컬라이저 잊능에 대한 정보를 알아봅니다"

#. Translators: Check activation count menu option
msgid "Check activation count"
msgstr "인증 횟수 확인"

#. Translators: Check activation count menu option tooltip.
msgid "Allows you to check your Vocalizer for NVDA activation count."
msgstr "Allows you to check your Vocalizer for NVDA activation count."

#. Translators: Delete Activation menu option
msgid "Delete Activation"
msgstr "인증키 제거"

#. Translators: Tooltip for deleting activation.
msgid "Deletes the vocalizer for NVDA activation. Can not be reverted."
msgstr "인증키를 제거합니다 (복구 불가)"

#. Translators: Register license menu option
msgid "Register this license."
msgstr "인증키 입력."

#. Translators: Tooltip for register license menu item.
msgid "Register this license with a vocalizer for NVDA account."
msgstr ""

#. Translators: Submenu with license related options
msgid "License Options"
msgstr "인증키 설정"

#. Translators: Change credentials menu item
msgid "Change account credentials"
msgstr "사용자 정보 변경"

#. Translators: Tooltip for change credentials option.
msgid ""
"Allows setting of email and password that are used to access the Vocalizer "
"licenses service."
msgstr "보컬라이저 인증 서비스에 로그인할 이메일 주소 및 비밀번호를 증록합니다"

#. Translators: Menu item to Activate license on running portable copy.
msgid "Activate on portable copy"
msgstr "휴대용 버전 인증키 등록"

#. Translators: Help for activate on portable copy menu item.
msgid ""
"Activates a vocalizer for NVDA license on running portable copy, if an "
"activation is already present on the computer"
msgstr ""
"Activates a vocalizer for NVDA license on running portable copy, if an "
"activation is already present on the computer"

msgid "Download More Voices"
msgstr "추가 보이스 다운로드"

msgid "Open the vocalizer voices download page."
msgstr "보컬라이저 보이스 다운로드 페이지를 엽니다."

msgid "About Nuance Vocalizer for NVDA"
msgstr "NVDA용 Nuance 보컬라이저 정보"

msgid "Vocalizer Expressive"
msgstr "보컬라이저 Expressive"

#. Translators: Message asking the user if he wants to activate a license on the running portable copy
msgid ""
"Are you sure you want to activate your license on the running portable "
"copy?\n"
"Only do this if you are preparing a portable NVDA on a computer where\n"
"a Vocalizer for NVDA license is present."
msgstr ""
"현재 사용중인 NVDA 휴대용 버전에 보컬라이저 인증키를 설치하시겠습니까?\n"
"본 컴퓨터에 NVDA용 보컬라이저 인증키가 설치되었고\n"
"NVDA 휴대용 버전 생성시 사용하십시오."

#. Translators: title for delete activation dialog
msgid "Are you sure?"
msgstr "정말이십니까?"

#. Translators: message telling the user he has no activations left.
msgid ""
"You have no activations left for your license. Please contact Tiflotecnia, "
"lda, or your local distributor of Vocalizer for NVDA."
msgstr ""
"인증키를 더이상 추가할 수 없습니다.Tiflotecnia, lda나 가까운 제공자에게 문의"
"하시기 바랍니다."

#. Translators: Title for the activation error message box.
msgid "Activation Error"
msgstr "인증키 등록 오류"

#. Translators: Message telling the user its current license count and information, and asking if he wants to activate his license on this NVDA copy
msgid ""
"{name}, you currently have {remainingLicenses} activations left.\n"
"Do you want to activate Nuance Vocalizer for NVDA on this installation?\n"
"If you do so, your activation count will be decreased by one."
msgstr ""
"{name}님은 현재 {remainingLicenses}개의 인증키를 사용하실 수 있습니다.\n"
"현 NVDA 버전에 NVDA용 Nuance 보컬라이저 인증키를 설치하시겠습니까?\n"
"인증키 설치시 인증 횟수가 1회 차감됩니다."

#. Translators: Title for the activation dialog.
msgid "Nuance Vocalizer Activation"
msgstr "Nuance 보컬라이저 인증키 등록"

#. Translators: Message telling the user activation was sucessful
msgid ""
"Your license is now enabled.\n"
"NVDA will now be restarted.\n"
"Thank you for using Vocalizer for NVDA."
msgstr ""
"사용자 인증키가 설치되었습니다.\n"
"NVDA를 재시작합니다.\n"
"NVDA용 보컬라이저를 사용해 주셔서 감사합니다."

#. Translators: Successfull activation dialog title.
msgid "Success!"
msgstr "성공!"

#. Translators: Title of the dialog telling the user to wait for communication with vocalizer server.
msgid "Talking with Vocalizer for NVDA server."
msgstr "보컬라이저 서버에 연결중"

#. Translators: Message telling the user to waith for the communication to server to happen.
msgid ""
"Please wait while the communication with Vocalizer for NVDA server is "
"performed."
msgstr "NVDA용 보컬라이저 서버에 연결중입니다. 잠시만 기다려 주십시오"

#. Translators: Information about vocalizer license:
msgid ""
"User Name:\t{userName}\n"
"Email:\t{email}\n"
"Distributor:\t{distributor}\n"
"Activation Number:\t{number}\n"
msgstr ""
"사용자:\t{userName}\n"
"이메일:\t{email}\n"
"제품 제공자:\t{distributor}\n"
"인증키 번호:\t{number}\n"

#. Translators: License information dialog title.
msgid "License Information"
msgstr "인증키 정보"

#. Translators: General error information title.
msgid "error"
msgstr "오류"

#. Translators: Error message telling the user that credentials are wrong.
msgid "Yourr email or password is incorrect. Please set your credentials."
msgstr "이메일 주소나 비밀번호가 틀립니다. 다시 입력해 주십시오"

#. Translators: Error message telling the user the requested license was not found
msgid ""
"License not found. Please check you have a vocalizer for NVDA license "
"enabled."
msgstr "인증키가 없습니다. 보컬라이저 인증키가 등록되었는지 확인하십시오"

#. Translators: general error message
msgid ""
"Unknown error occured.\n"
"Details: {error}"
msgstr ""
"알 수 없는 오류가 발생하였습니다.\n"
"자세한 정보: {error}"

#. Translators: Message telling the user he has to set is credentials to remove the license
msgid ""
"You must set your vocalizer expressive account credentials before removing "
"the license.\n"
"Do you want to set them now?"
msgstr ""
"인증키 삭제 전 보컬라이저 Expressive 사용 개정을 입력해야 합니다.\n"
"지금 개정을 등록하시겠습니까?"

#. Translators: Error
msgid "Error"
msgstr "오류"

#. Translators: Message warning the user that removing an activation can not be reverted.
msgid ""
"Are you sure you want to delete this Nuance Vocalizer for NVDA activation?\n"
"This action can not be reverted.\n"
msgstr ""
"NVDA용 보컬라이저 인증키를 삭제하시겠습니까?\n"
"이 엑션은 되돌릴 수 없습니다.\n"

#. Translators: Message confirming successfull activation removal.
msgid ""
"{name}, Your activation was deleted.\n"
"You have {remainingLicenses} activations left.\n"
"NVDA will now be restarted."
msgstr ""
"{name}님의 NVDA용 Nuance 보컬라이저 인증키가 삭제되었습니다.\n"
"현재 {remainingLicenses}개의 인증키를 사용할 수 있습니다.\n"
"NVDA를 재시작합니다."

#. Translators: Title of successful activation removal dialog
msgid "Activation Deleted."
msgstr "인증키 제거됨"

#. Translators: Message telling the user that he must register on the vocalizer web site first
msgid ""
"To register your license you must create an account on the vocalizer web "
"site.If you already have an account you may just continue.~\n"
"Do you want to create an account now?"
msgstr ""

#. Translators: Title of register dialog message
msgid "Vocalizer account needed"
msgstr "보컬라이저 계정 입력"

#. Translators: Error message in registering license.
msgid ""
"There was an error registering your license.Please contact your distributor "
"for help. The log file may contain further information."
msgstr ""

#. Translators: Register error message title
msgid "Error registering license."
msgstr "인증키 입력에 실패하였습니다."

#. Translators: Message telling the user registration was successful.
msgid "Registration was successful. NVDA will now be restarted."
msgstr "인증키가 입력되었습니다. NvDA를 재시작합니다."

#. Translators: Title of successful registration message dialog
msgid "Registration Successful."
msgstr "인증 성공"

#. Translators: Message telling the user he must set his credentials to see his activation count.
msgid ""
"You must set your Vocalizer for NVDA credentials before checking your "
"activation count."
msgstr "NVDA용 보컬라이저 계정을 입력한 후 인증 횟수를 확인하세요."

#. Translators: Title of dialog informing the user he must set is credentials.
msgid "No credentials set"
msgstr ""

#. Translators : Message reporting to the user his activation count.
msgid "{name}, you have {remainingLicenses} activations left."
msgstr "{name}님은 총 {remainingLicenses}번 인증하실 수 있습니다."

#. Translators: Activation count dialog title.
msgid "Activation Count"
msgstr "인증 횟수"

msgid "About Nuance Vocalizer Expressive for NVDA"
msgstr "NVDA용 Nuance 보컬라이저 Expressive 정보"

#. Translators: Message telling the user that demo license as expired.
msgid ""
"The Nuance Vocalizer for NVDA demonstration license has expired.\n"
"To purchase a  license for Nuance Vocalizer for NVDA, please visit {url}, or "
"contact an authorized distributor.\n"
"Note that a percentage of the license's price is donated to NV Access, ltd, "
"to help continuing the development of the NVDA screen reader."
msgstr ""
"NVDA용 Nuance 보컬라이저 데모 버전이 만료되었습니다.\n"
"NVDA용 Nuance 보컬라이저 정식 버전을 구입하시려면 {url} 사이트를 방문하시거"
"나 리셀러에 문의하시기 바랍니다.\n"
"정식 버전 (인증키) 구입시 구입 가격 중 일부는 NVDA 개발을 돕기 위해 NV Access"
"에 후원금으로 송금됩니다."

msgid "Vocalizer Demo Expired"
msgstr "보컬라이저 데모 버전 만료됨"

#. Translators: Message telling the user that he is running a demo license.
msgid ""
"You are running a demo version of Nuance Vocalizer expressive for NVDA.\n"
"This demo will expire on {date}. To use the syntheciser after that,\n"
"You must buy a license. You can do so at any time by visiting {url} or by "
"contacting a local distributor.\n"
"Thanks for testing Nuance Vocalizer expressive for NVDA."
msgstr ""
"NVDA용 Nuance 보컬라이저 Expressive 데모 버전 사용중입니다.\n"
"본 데모 버전은 {date}에 만료됩니다. 그 이후 정식 버전을 사용하시려면\n"
"사용자 인증키를 구입하여야 합니다. 인증키를 구입하려면 언제든지 {url} 사이트"
"를 방문하시거나 리셀러에 문의하시기 바랍니다.\n"
"NVDA용 Nuance 보컬라이저에 관심 가져 주셔서 감사합니다."

#. Translators: Title of vocalizer demo version dialog.
msgid "Vocalizer Demo Version"
msgstr "보컬라이저 데모 버전"

msgid ""
"The Vocalizer license you are trying to use is invalid.\n"
"This might be happening due to one of two reasons:\n"
"1. The activation file is damaged.\n"
"2. The license was disabled for security reasons, due to illegal use or its "
"data beeing compromized.\n"
"If you own a license for Nuance Vocalizer for NVDA, please contact "
"Tiflotecnia, lda. or your local distributor, so the problem can be further "
"investigated.\n"
"If this Nuance Vocalizer for NVDA license activation doesn't belong to you, "
"please reframe from using this product.\n"
"Unauthorized use of this product (i.g. without a valid license) is not "
"allowed by most international laws on software rights.\n"
"Please note that a proportion of the price of Nuance Vocalizer for NVDA is "
"donated for continuing NVDA's development.\n"
"By sharing license activations you are working against NVDA and good and "
"cheap accessibility for the blind across the world.\n"
"Further more, Nuance Vocalizer for NVDA is priced at the lowest value "
"possible, to allow as many people as possible to have a comercial quality "
"syntheciser in NVDA.\n"
"Please think twice about it.\n"
"You can remove this invalid license using  the Vocalizer Expressive menu "
"options."
msgstr ""
"사용하고자 하는 보컬라이저 인증키에 문제가 있습니다.\n"
"다음 두가지 현상 때문에 발생할 수 있습니다:\n"
"1. 인증키 파일이 손상되었거나 적합하지 않은 인증키 파일입니다.\n"
"2. 불법 사용 또는 보안이 타협되어 인증키가 정지되었습니다.\n"
"If you own a license for Nuance Vocalizer for NVDA, please contact "
"Tiflotecnia, lda. or your local distributor, so the problem can be further "
"investigated.\n"
"If this Nuance Vocalizer for NVDA license file doesn't belong to you should "
"reframe from using this product.\n"
"Unauthorized use of this product (i.g. without a valid license) is not "
"allowed by most international laws on software rights.\n"
"Please note that a proportion of the price of Nuance Vocalizer for NVDA is "
"donated for continuing NVDA's development.\n"
"By sharing license files you are working against NVDA and good and cheap "
"accessibility for the blind across the world.\n"
"Further more, Nuance Vocalizer for NVDA is priced at the lowest value "
"possible, to allow as many people as possible to have a comercial quality "
"syntheciser in NVDA.\n"
"Please think twice about it.\n"
"You can remove this invalid license using  the Vocalizer menu."

msgid "Vocalizer License is Invalid."
msgstr "보컬라이저 인증키 문제 있음."

msgid ""
"You have no Vocalizer voices installed.\n"
"You need at least one voice installed to use Vocalizer for NVDA.\n"
"You can download all Vocalizer voices from the product web page.\n"
"Do you want to open the vocalizer for NVDA voices download page now?"
msgstr ""
"보컬라이저 보이스가 설치되어있지 않습니다.\n"
"보이스 한개 이상을 설치하여야 NVDA용 보컬라이저를 사용할 수 있습니다.\n"
"본 제품 페이지에서 보이스를 다운받으실 수 있습니다.\n"
"보컬라이저 보이스 다운로드 페이지를 방문하시겠습니까?"

msgid "No voices installed."
msgstr "보이스 설치 않됨."

msgid "Vocalizer Automatic Language Switching Settings"
msgstr "보컬라이저 자동 언어 변경 설정"

msgid "Select a locale, and then configure the voice to be used:"
msgstr "언어를 선택한 후 각 언어별 보이스를 선택하십시오."

msgid "Locale Name:"
msgstr "언어:"

msgid "Voice Name:"
msgstr "보이스:"

#. Translators: Wether to use or not unicode characters based language detection.
msgid "Detect text language based on unicode characters (experimental)"
msgstr "Unicode를 사용한 텍스트 언어 변경 사용 (개발중)"

#. Translators: Either to ignore or not ASCII punctuation and numbers when language detection is active
msgid ""
"Ignore numbers and common punctuation when detecting text language "
"(experimental)"
msgstr "텍스트 언어 변경 지원시 숫자 및 일반 구두점 제외 (개발중)"

#. Translators: Option to set what language to assume for latin characters, in language detection
msgid "Language assumed for latin characters:"
msgstr "기본 라틴어 방식 언어:"

#. Translators: Title of the dialog that prompts for vocalizer credentials.
msgid "Enter your Vocalizer Credentials"
msgstr "보컬라이저 인증키 입력"

#. Translators: This is the email Address people use to identify on Vocalizer licenses.
msgid "Email Address:"
msgstr "이메일 주소:"

#. Translators: This is the password people use to identify on Vocalizer licenses.
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

#. Translators: check box to prompt the user wether to store or not the password on this computer, when NVDA is installed.
msgid "Store password on this computer (your password will be encrypted)"
msgstr "이 컴퓨터에 비밀번호 저장 (비밀번호는 보안됨)"

#. Translators: Store password on Portable configuration of NVDA
msgid ""
"Store Credentials in portable NVDA configuration (your password will be "
"stored in clear text)"
msgstr "휴대용 버전에 인증키 저장 (비밀번호는 보안되지 않음)"

msgid "You must enter both email and password values."
msgstr ""

msgid "Error verifying credentials: {error}"
msgstr "사용자 계정 확인에 실패하였습니다: {error}"

msgid "Verifying credentials."
msgstr "사용자 계정 확인중"

msgid "Please wait while your credentials are being verified..."
msgstr "사용자 계정을 확인하고 있습니다. 잠시 기다려 주십시오..."

msgid "Unknown HTTP error: {code}."
msgstr "알 수 없는 HTTP 오류: {code}."

msgid "Wrong email or password."
msgstr "이메일 또는 암호 확인 오류"

msgid "No account was found with given email address."
msgstr "사용자가 입력한 이메일과 관련된 계정을 찾을 수 없습니다."

msgid "Access is not allowed."
msgstr "ㄴ결 실패."

msgid ""
"Can not connect to Vocalizer for NVDA server. Please check if your internet "
"connection is working."
msgstr ""
"NVDA용 보컬라이저 웹사이트에 접근할 수 없습니다. 인터넷 연결 상태를 확인하십"
"시오."

msgid "Your credentials were verified successfully. Press OK to continue."
msgstr "사용자 계정을 확인하였습니다. 계속하려면 확인 버튼을 누르비시오."

msgid "Success"
msgstr "성공"

#. Add-on description
#. TRANSLATORS: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on informaiton.
msgid "Vocalizer Expressive 1.1 Driver"
msgstr "Nuance 보컬라이저 Expressive 1.1 드라이버"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on installation and add-on information
msgid ""
" Driver and interfaces for Nuance Vocalizer\n"
" expressive version 1.1."
msgstr ""
"Nuance Vocalizer\n"
" expressive version 1.1 드라이버 및 인터페이스"

#~ msgid "No License."
#~ msgstr "인증키 없음"

#~ msgid "Remove License"
#~ msgstr "인증키 제거"

#~ msgid "Remove your license from this NVDA copy"
#~ msgstr "사용하는 NVDA 버전에서 인증키를 제거합니다."

#~ msgid "Vocalizer"
#~ msgstr "보컬라이저"

#~ msgid ""
#~ "Choose the file that contains your license data on the dialog that will "
#~ "be opened.\n"
#~ "\n"
#~ "If you don't have a vocalizer license for NVDA or are expiriencing other "
#~ "problems please contact Tiflotecnia, LDA. \n"
#~ "(tiflotecnia@tiflotecnia.com)\n"
#~ "or your Vocalizer for NVDA distributor.\n"
#~ "\n"
#~ "Unauthorized use of this product (i.g. without a valid license) is not "
#~ "allowed by most international laws on software rights.\n"
#~ "The license file is intended soley for your private use.\n"
#~ "If the Nuance Vocalizer license file doesn't belong to you should reframe "
#~ "from using this product.\n"
#~ "\n"
#~ "Please note that a proportion of the price of Nuance Vocalizer for NVDA "
#~ "is donated for continuing NVDA's development.\n"
#~ "Any shared license files will reduce donations to NVDA and good/cheap "
#~ "accessibility for the blind across the world.\n"
#~ "Further more, Nuance Vocalizer for NVDA is priced at the lowest value "
#~ "possible, to allow as many people as possible to have a comercial "
#~ "syntheciser for NVDA.\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to continue?"
#~ msgstr ""
#~ "Choose the file that contains your license data on the dialog that will "
#~ "be opened.\n"
#~ "\n"
#~ "If you don't have a vocalizer license for NVDA or are expiriencing other "
#~ "problems please contact Tiflotecnia, LDA. \n"
#~ "(tiflotecnia@tiflotecnia.com)\n"
#~ "or your Vocalizer for NVDA distributor.\n"
#~ "\n"
#~ "Unauthorized use of this product (i.g. without a valid license) is not "
#~ "allowed by most international laws on software rights.\n"
#~ "The license file is intended soley for your private use.\n"
#~ "If the Nuance Vocalizer license file doesn't belong to you should reframe "
#~ "from using this product.\n"
#~ "\n"
#~ "Please note that a proportion of the price of Nuance Vocalizer for NVDA "
#~ "is donated for continuing NVDA's development.\n"
#~ "Any shared license files will reduce donations to NVDA and good/cheap "
#~ "accessibility for the blind across the world.\n"
#~ "Further more, Nuance Vocalizer for NVDA is priced at the lowest value "
#~ "possible, to allow as many people as possible to have a comercial "
#~ "syntheciser for NVDA.\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to continue?"

#~ msgid "Entering License Data:"
#~ msgstr "인증 데이타 등록중:"

#~ msgid "Choose license file"
#~ msgstr "인증키 파일 선택"

#~ msgid "Nuance Vocalizer license files"
#~ msgstr "Nuance 보컬라이저 인증키 파일"

#~ msgid ""
#~ "License entered successfully!\n"
#~ "For all changes to take effect NVDA must be restarted.\n"
#~ "Do you want to restart NVDA now?"
#~ msgstr ""
#~ "인증키가 등록되었습니다!\n"
#~ "설정을 적용하려면 NVDA를 재시작해야 합니다.\n"
#~ "지금 NVDA를 재시작하시겠습니까?"

#~ msgid "Remove License?"
#~ msgstr "인증키 제거"

#~ msgid ""
#~ "License successfully removed. Restart NVDA fo the changes to ttake effect."
#~ msgstr "인증키가 제거되었습니다. 설정을 적용하려면 NvDA를 재시작하십시오."

#~ msgid "License data not available"
#~ msgstr "인증 데이타 없음"

#~ msgid "Demo license. Expiration date: %s"
#~ msgstr "데모 사용중. 인증키 만료: %s"

#~ msgid "User Name: "
#~ msgstr "사용자: "

#~ msgid "User Identification: "
#~ msgstr "사용자 ID: "

#~ msgid "License Number: "
#~ msgstr "인증키 번호: "

#~ msgid "Distributor: "
#~ msgstr "개포자: "

#~ msgid ""
#~ "Nuance Vocalizer 5.5 speech synthesizer driver and interface for NVDA."
#~ msgstr "NVDA용 Nuance 보컬라이저 드라이버 및 인터페이스."
